二手PS4 有無人放？

我只想玩red dead redemption 2

有 連psn賬有埋game

有咩game

開幾多？

fallout 4 goty
rd2
goat
rainbow six全幹員 加year4 pass
rocket league
仲有堆indie game

1600-1700 slim ?

slim or pro

舊版

有無戰神先

冇

跟mhw
Psn都有d game 你要再影比你睇

無red dead redemption 2?

留tg?
想放部slim FFXV 連FFXV手制

淨放機

Pro or slim

silm 同pro都有 放置佐好好耐 買番黎只係玩過隻垃圾gvgvs（silm) pro只係玩過mhw

3000蚊deal?

依個tg錯既？

其實點放上黎 未試過我係大鄉里

留你個tg username